Virtual Youtubers討論區（21）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經有超過2900個

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

近期加左唔少新人
ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , Project Paryi,IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

不得不提下

依幾個網有好多有用vtuber資訊

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

りりむ又跳左十個鐘

訓醒仲係同一個位跳緊

係，取消番

為左個茶番特登整個會員

新人留名

原來仲比班fgo玩家誤會個tag,以為金閃閃做直播
上埋trend
#ギル様配信

hololive校歌

今朝搭車見到人睇hololive

呢隻game 最恐怖既地方係佢有兩個dlc
果兩個dlc 仲難過第一關

天使又入廠

呢排個個開始玩短片

條外國片40萬羊

AQUA傷風休息

一開始仲以為係免費素材

matsuri真係好QQ

7pm

8pm
睇下會點叫法

唔係武肺呀嘛

次次睇佢啲片好似入咗另一個世界咁
好清楚

啱啱先睇哂上星期reality evil. 運動會 （風紀、boss、🐑）
全場焦點都係風紀同主持、營運互動
之前一直冇睇過🐑，但發覺佢好似唔識講野
唔明點解佢人氣最高
反而風紀簡直搞笑藝人，動作又可愛，但係都要靠耐久先谷到人氣

持病 (長期病)

咁後生就已經係長期病患者

查佢前世就知佢耳有事

我估係媽媽本人

有冇片
我個人認為🐑比人感覺天然萌

🐑

自膠
我新手以為你話角卷

喊包羊又忍唔住鳥

算唔算喊得最多既vtuber

太純品易感情用事

最近被血祭的某人仲想對羊出手

唔記得係咩事之後突然爆起左，之前好似都係金剛雙葉會長比較多，隻羊做領軍真係死得
真係純靠可愛（？），其他能力真係唔得

金剛俾人感覺唔想做落去
風紀双葉係有料但係係會長派殘黨實俾大圈子迫害 覺得風紀好可惜 .evil咪繼續用🍒🐑🐞做頭囉
抵佢哋一世都起唔返身做細箱

Mio媽歌回

可咩愛有單咁嘅嘢乜都玩完啦

所以話佢純粹賣萌完全冇料，講野執人口水尾多
極端d講句依個可能就係有箱推v既優點，靠樣同箱推即使冇才華，冇唱喉冇口才，企劃無聊

（傳說中既mmm演唱會,點知最後只係唱2首同玩下遊戲,但係貴到hihi)
都可以生存同大賺

金剛可能係個心淡左，係會長退出之後直播頻率就大幅下降
真係好似睇緊宮劇咁原本個箱扮到好團結咁，點知之後直接反轉，鬥走哂d勁既留返d傻既同奸既係度

演唱會

安已不

睇住會長依家咁好景好開心

耳有事咁會唔會搞到好似濱崎步咁

角卷應該用呢個🐏
佢唱歌好聽又玩顏藝

夜櫻有麻雀界撑,睇得出佢人緣真係好
由零開始去到而家follow過哂 偶像部,有JOB接又做到自己鐘意做既野

鞭屍三人眾慢慢捱啦

🐑真係好撚廢
但係見佢sub又唔係退得好多

仲有木曾去撚咗邊
佢好有才華
一直覺得佢同 彩虹野良貓（文野環）好撚似
捉摸唔到佢地兩個諗咩
好想睇佢兩地合作

會長個3d仲要好撚靚

真係勝在夠快重新出道仲有搵律司幫手對d痴線fans

可惜嘅係

🐜pino表示最近又出書好撚正

以前睇カルロピノ
宜家睇カルロスピノ
成日係nico出片

佢竟然會正常咁煮嘢食
呢個一定唔係haachama嚟

木曾牛卷2個都有幾有才華木曾依d應該同引退冇分別，可能係遲下既時間先正式公佈退出

又係麻雀界嘅律師 會長

カルロスピノ好似都消失左2個月可能正式心淡

仲好想睇佢追擊鞭屍三人眾

話時話
如果金剛同 彩虹博士合作打機
金剛班比達指示廚會唔會嘔血

.evil外部vtuber合作都係少

而家已經叫多左,會長未走之前連成員之間都冇得溝通

見風紀原來都睇幾多 vtuber
又睇彩虹又hololive
琴日都有睇角卷3D

最正栞桜帶走埋花音 花音依家好似認真話想玩番

人地唔係做v仲正當歌手之類

神樂 之後知道咗仲要寸返起個啲人

好似係佢細佬係twitter講自己家姐做左vtuber,而且係白既後輩

比細佬爆，btw我記得果時有幾個人都係比細佬爆

又係會員限定

等睇團長賴尿

ロロ究竟係本人定係其他人

金魚妹把聲都幾正常,健屋最標準

今次把聲好好多

我賭係本人

K島 5ch Nga都冇人100%肯定

唔係話VR咩
定係佢想試下會唔會失禁

佢要喊了

練定增強耐性

VR應該係玩返pekora 上次隻emily wants to play？

未有
過多幾日先玩

pekora上次有講過話佢唔敢玩FNAF
想睇團長代佢玩

有冇著定尿片先

岩岩講完,29日係studio玩VR 3D恐怖game
跟住又聽到home sweet home,唔知到時玩邊隻
但日本都爆緊,搞唔搞得成真係

home sweet home似乎會觸發Youtube笨AI注意

靚左好多.同埋mic聲清左好多,開始時完全聽唔到把聲

FBK好慘個個都玩2PC配信
得佢仲用緊部連ARK都裝唔到嘅機

團長繼續每日壺

果然係seed出身

最近先記得之前成日長時間24小時生活LIVE個位桜美ゆな 係咪收咗皮
其實佢LIVE同人合作幾好睇
好似同瑠璃姐合作咁, 入面專做搞笑角色

乜9
佢太專注自己個邊

睇twitter1月尾之後突然咩動靜都冇

又係你

FBK個sub數就黎過白啦
4天王係咪要換人了

即係咁 我老婆9點有新衫衫
希望大家可以G持下

你幾時產生左4天王係睇sub數既錯覺

因為我冇睇4天王好奈

錄twitter一睇以為係るしあ
心諗做乜咁大波
件衫同髮色都有d似

佢地係開闢vtuber時代 唔關你睇唔睇事

2周年

都係嘅 只係覺得4天王變咗質 唔再係2 3年前嘅佢哋

次元系列隻vtuber新game 黎個壓軸中既壓軸

貓又玩老鼠

母子組合
媽媽早兩日自己起咗間大屋

一反常態嘅はあちゃま

最後都係忍唔住開左live

唔發癲咁正常咁唱歌
真係嚇親人

嵐CM

YU A sexy

唱完一首又播佢D瘋狂CM

姐係總集編

佢唱功好左
發生咩事

開波

大塚明夫

我日文唔好
有冇人可以講下發生咩事

笑到pk

開波了

今次係やるドラ「秋」

文野環同fumi既扮情侶配信既茶番

張相入面嘅人係

9成係免費素材

噢，嚇死
仲以為做乜無啦啦貼真人相出嚟

正常都唔會既

一開始仲要冇聲
以為佢俾人hack咗

搞姬直播

ロロ唔係媽咪

玩埋d痴線嘢

邊度既消息

Tomoe又玩得咁刺激

好假

睇多d就慣
唔可以用正常諗法理解佢做既野

出膠希望唔係又係d大陸廠， v界出親膠都係搵d大陸

774又唔係有錢hnst又唔係好出名 我諗質素唔會好高

唔做貓了

睇黎パトラ線下幫774賺左好多 佢地d活動多過あにまーれ咁多

2邊個774唔同，同埋あにまーれ前期根本係打boxing

感覺hnst肯洗錢好多 又編曲又出膠又有パトラlive又有a1條友合作

前期仲有d音樂活動比eri同ptr 拎3D上tim

果陣好似都係上ai果間公司搞果d

A8既19活動

好認真

仲有星降るメアリ

冇sc真係好傷

BB

Ds玩係好玩，但係直播睇人玩係好悶

ds 個種征服感同成就感真係要親手玩先感受到…

係車聽真係集中唔到
中間聽到咩23號，聊天室寫咩3,4回行動？
睇標題應該全部恐怖相關
咩經驗談，撞鬼？
雜談？
百物語，有人提議搵委會長同debi

相遇了

百物語委員長話9月先搞到

真係好多台

好正

個個都買新PC

之前るしあ新裝個時我都係諗起紙代なつめ

出碟 作曲編曲作詞主唱演出 周防パトラ

ptr既歌。。。我上年冇咩點聽，之前我覺得係得寫比eri果首蒼蝶係得其他都。。

又唔知要跳幾耐

起身發現爆左機，好滾動

差唔多30個鐘

兩個都想睇但撞時間

慣左佢把聲都冇乜野 同埋d歌詞都幾正

遲左一日

FBK今晚Death Stranding

70萬人

博士玩Mastermind(估四色位置)幾勁..天才!!!!!!
聽聽下山神カルタ把聲同大小姐鷹宮リオン幾似
山神把聲低沉少少

暗示想要蛋白質

又多一個受害者

脫毛聽聲
cooking睇畫面

搞乜鬼，佢係唔係搞亂咗人設
將中之人講嘅嘢拎咗嚟講

會長2PC ARK

開始啦

花畑チャイカとにじ3Dの可能性を探すRPG

試玩緊個爛鬼3D

咁早就靈探

話說呢個新人係乜料？
點解今年3月先開始就咁多人睇

第一次播有成萬人睇應該動用哂d關係去宣傳

佢係日本某個都幾出名嘅gamer youtuber 嘅團隊成員，而個youtuber係自己直播提過，所以係個大型新人。

唔係好明

唔通發表3D炸夏色祭

結婚

matsuri萬2紅sc 結婚啦

開台冇耐已經講左3次方言

想問下巴打會唔會加入會員同投SC個d

有觀眾話發燒訓唔到，幸好有團長LIVE睇
團長就膽心長時間發燒，會燒乾好多嘢，例如42度就乾水嘅某啲蛋白質

20分鐘已經講左5次方言,收台
聽到人地講佢把聲似就死既金魚,想儘量所謂開下聲,等把聲好聽d
大家都聽得舒服d,之後會努力

*擔心

脫毛定黑暗咖哩好

matsuri

一路睇咖哩一路聽脫毛

にじさんじノンストップ雑談王
無間斷雜談王
好似開始會抽題目,好似

原來連comment都唔睇得 睇下一個人可以講幾耐

脫毛主要聽慘叫
煮咖哩先有畫面睇
同埋haachama嗰邊比較嘈

明明係各地彩虹社合作
最後全部都係講日文

即刻啞左

舊豆腐都爛曬
咁大煲水用黎煮咖哩,要幾多磚先變番傑

D人教佢講I like sushi就萬事解決
佢最後真係有講個下好笑

可能好似上次咁
佢鍾意食稀到好似爛屎咁嘅咖哩

依兩日成日係パトラTwitter見到ノエル 明明パトラ同フレア熟d

大婆要防範老公包二奶

痴線,d主題要係講曬ed字

煲朱古力

不忍直視

求先上面話唔夠杰嘅巴打
而家杰到想嘔未

究竟落咗咖喱未

我只係見到佢係咁落朱古力

煲嘢太噁心唔想長時間睇

鴨市長改建緊佢個廢城

剃到下面啲毛了

痴線

剃完，死唔去
另一邊食緊污水鍋嘅都未死得
兩邊都SAFE~!!!

PP天使講共演NG嚇到心大人即縮

到女帝ange啦

偏偏係中二病

跟FLARE相遇了
有回音

唔怪得咁出名
仲以為前ニコ生主

多左個健身球同去gym,四疊半大神個唔記得

遲遲未開始的雙人科技合作

狼媽又開始改建間屋

elu應該穩贏第1啦
仲未比過警告,計埋bonus過ange lu

小千生日

某程度上己經成為傳說

可能係武肺先暫停活動
希望未引退

發覺原來都幾多vtuber好耐冇更新/ 開LIVE
好似スズキセシル同リオネル
twitter有更新但係好耐冇開LIVE
仲有キリ&ミコト

キリ&ミコト依d企業既野同田中好男一樣期間限定話消失就會消失

呃咗部I phone

唔通佢自己出道

之前話有想出國生活一排
但而家爆到咁都出唔到

如果同ﾕﾒﾉｸﾞﾗﾌｨｱ啲店員合作
應該會好好睇

係就快d,日本開始200+

大叔3D最正

又到左一車車更新既時間

貼少左

到天使耐久壺男

唔通連A醬都有得3D化

觀眾參加

起橋

終於有得睇人3D玩just dance

修女真係

v界最清楚之一

Hololive 1st live BD發售決定

要買了

elu既動作兩國果時都係咁

快d開收益換過支咪佢

2.0

好嘈

好得意

正常發揮

好彩訂得切
第一批貨已經比人訂哂

Ive仔示愛

終於出了
btw咁多版權歌要出bd版權費肯定好甘

天使已經玩到痴咗線

終於收工

個企劃好無聊但幾好笑

上面有post過，同時因為依條片加左2000sub

仲卡緊係 sir滑梯嗰度

燒到39度,頭先好似話已經38度,有諗過係武肺

39度燒

慢你2秒

welcome home

大小姐

睇漏眼 佢啊媽係Twitter 講先入去睇，冇諗過佢剩係直播左三次咁少

新入坑真係會唔識佢當日佢初配信叫做死の委員長

佢見過粒橙未

前面冇跟,頭先最新都係e度
進步左好多啦,好快就上番e度

後面orange hell應該卡得仲耐 玩足24個鐘都未必爆到機

PP天使遊戲內學習能力太差
隻角卷羊4個鐘就過左

新手 唔明

佢拋話題/neta嘅利害程度拍得住美兔

剩係直播左三次有冇講原因

冇 應該呃咗部I phone走

睇片先知仲有d回應,但已經係hea覆
debi都有講過discord icon對眼會合埋,合埋曬就會死之類
但冇消息咁耐,今年應該有續到約,1年renew計出道日起都過左半年

壺男係咪真係咁難
最近我玩DARK SOULS 3玩到講晒粗口

我玩左成星期仲卡係個橙到

其實我覺得係咪真係有renew都成問題

Ds3可以靠屈lv過你可以睇下lulu,升到lv幾高下（係我當時自己玩既一倍lv)
用街舞大劍鳩跳同換血都可以斬死哂所有boss咁濟，
當然一周目先可以咁玩

同dark souls一樣係要卡到熟
過到orange hell之後基本上冇野難到你

大小姐出line貼紙

其實係睇有無膽量去嘗試上路方法
hololive黎講はあちゃま真係天才黎
壺叔同超級兔都玩得算勁

成日有重力問題
AIRI講得好快

一開台即刻跌番落去

今日又嚟

另一邊廂
煮咖哩嘅狂人
挑戰30分鐘RTA

自己縮短時間

haachama過關既同時PPT又跌番落起點

Hacchama真係用腳玩都贏

近排好少玩GAME直播
係咁煮黑暗料理

ぷないぷなーい

佢開始出shitpost之後多左勁多view同sub
企劃鬼才Haachama

歐美區多人like呢類
但我睇開game live多

嚇到我個心離一離

其實本身日本都有類似既片［とっくん］字幕都一樣，外國向就how to basic
多左sub同view係真但係咪鬼才就有保留。。

san check時間

竟然已經同居完

連部主機都要痛埋自己個樣

隻mouse我唔掂

密集恐懼症
但好似好多人都用
唔知有咩好
明明養貓應該勁多毛

又係MILLION LIVE

差50人
小眾vtuber 50人都要好耐時間

印象中呢個v幾努力,以前重有搵過第一代虎妮合作

我係因為花騎士有睇過佢

又吸炮火

見到有.evil信話驚ちえり俾まつリ害風評

心諗你9萬sub人哋43萬sub

乜鳩野

唔使諗ア信個腦諗咩

竟然又同ARufa

わーため！わため！わーため！占領！
わーため！わため！わため工場！
畜生ドドド

AKI B限表演做壽司師傅

竟然有歌

夏祭頂多係扮痴線,玩起上黎多數都有底線

花京院係真正腹黑,背後推人去死

次次睇到花京院都勁火 會長之前本新書有順便帶埋佢人氣
到人哋出事你唔幫不突止仲要企運營踩多兩腳

しお

所以見到🍒扮可愛真係想嘔

原先仲要同會長有營運點知反轉豬肚就係屎

柒到唔敢睇落去

屌原來係佛陀既片，入撚左去tim

條友檢索妨礙+洗view+煽風點火
睇留言得

個合作咁就幫佢上返9萬

好尾機,嘴形同表情仲自然過之前.鬼佬真係有米.
可惜應該係男人用VOICE CHANGE

把聲9成變聲器

之前睇youtube段片佢係整埋成間房,佢可以拎個cam影部電腦畀你睇.我覺得cyberpunk可以直接搵佢代言

清楚

輪到AKI送貨

486繼續做有船嘅船長

刀也同楓都有貼

三浦春馬...
のりお...

正想上黎貼
btw RIP

又黎股間戰士

咁突發

RIP

話說想知點解中間上面個個比人話炎上VTUBER

犬山少咗個擇偶條件啦
rip

簡單講就係佢之前太過KY,仲要唔只一單,
所以成日炎上
做埋D自己覺得好好笑但係冇人笑得出既野
一開始果單係前期新人同前輩合作,玩D捉迷藏game最後得佢一個未比人捉
之後果一局拖左勁耐,佢D同期提佢快D出黎,暗示個節目效果好差
但係死都唔出,仲要係度串捉果個
仲要係度搞即興電台(最大問題係完全唔好笑) 成場應該冇人笑得出
如果單機玩冇問題,但係合作咁玩係好無聊仲要係好初期

之後綠仙果D搞左個計劃去救下佢,其實係救得起
不過之後仲有幾單,都係講野好易串到人同KY果種

本身大把人tag佢三浦春馬死
終於有回應，都預左

難得同文野環合作
文野環好似好難約

團長唱歌唱到念經咁

486未完成的
由Mio媽媽繼續

特色嚟，好似係

王子都有新衫

讀歌詞同讀唔切會lur過去好得意

Pu-Ri-Q-Ah
Q-Ah Q-Ah
Pu-Ri-Q-Ah

今次係野良貓主動同佢講延期
所以等のりお冷靜番排之後就會空出個時間再合作

唔怪得咁多ANTI

炎上肯改既話其實冇咩野問題應唔止一次，不過佢做主持其實都唔差，只要唔使佢自己發揮口才

喱次發癲又幾高質

母女

問人著咩底褲

終於識郁
佢把聲好嘈

依家楠栞桜都就快18萬sub 唔知某個玩心計又得9萬sub既人係咩心情

詳細希望

聽返啲唱見歌手平衡一下

Post 頭

團長係咪成個hololive唱功最差果個
雖然好過癮

我覺得鞭屍三人組唔多介意

楠栞桜換左個look真係順眼好多

haachama做咩del左片

MTR
笑死

PPT終於過左教堂

d歌回真係多

ban咗???

試玩爛鬼3D
又係咁快有家用3D

個人覺得老師應該再差D

係唔係飲得太醉
開唔到LIVE

翡翠のまち 9:00
白日 21:40
unravel 26:49
言って 38:24
夏祭り 45:09
君がくれたもの 46:45
夏色 57:02
秒針を噛む 1:00:41
me me she 1:03:25
Shout Baby 1:08:35
パプリカ 1:14:20

佢成日被YouTube AI ban
以我所知有3-4次
最近個次同kanae佢地玩雪山人狼都被人ban

佢講睇LIVE學日文好過睇動畫
但係睇動畫有得即時回帶
LIVE要等完咗先有得回帶
而且，LIVE往往都成幾粒鐘

好難講，我覺得好多人都係靠autotune

live個回帶功能係睇直播條友開唔開

CLS
煎到塊pancake好似火災十級燒傷咁

好似係直播嘅liver開先有
睇嗰個係冇得設定
個liver有開你先可以左鍵回帶

btw, 個功能叫 Stream DVR
係要開Live嘅人喺開Live嘅Stream Option入面打開

來自馬來西亞的朋友
都一起來挑戰

係我表達唔好
live個回帶功能係睇,直播條友開唔開

原來係咁誤會晒

動畫d日文用唔到 live果d就真係用到

歷時三日嘅折磨
終於都嚟到終點

升空啦

好感動呀

終於通關

其實講咩都假,就係沉左船先simp

3000羊應該唔會俾老婆鬧嘅

同埋說話方式都係
邊有人會好似聲優咁講野講到咁字正腔圓

有d好lur過去d音一開始聽唔到
依家睇得多慢慢開始認到多d

唱到一半比utube收左皮

以我有睇開既v 黎講既話其實佢地既滑舌都算係咁（畢竟做開直播點都會越講越好）
個人覺得最恐怖既係果d記者會既問答，可以完全聽唔出佢地講緊咩（唔知點解個收音可以做到咁差）

祭同luna好てぇてぇ

祭成日換妻

要訓練聽日可以睇下彩虹個小夜
語速好快，但係咬字係算清晰

溝女王

歌回

見女就溝,尤其是4期生
都想溝晒
遲草鮮血結末

暫時睇落好似得luna特別落搭

近排佢想對天使同羊出手

就係要呢d

3期生係咪算まつり涉獵得比較少
不過本身都好亂個幾個

營業啫

まつり同船長幾臭味想投

船長本人唔係咁嘅性格

我都想講養殖既

哇頭先開左個雜談黎睇，佢講野真係超字正腔圓
同埋把聲好清，好似聽緊電台咁，我諗佢應該係我暫時聽過發音最好既v

今晚姬森露娜3D會有幾多view

佢器材應該唔算好果d，但係語速有時真係好快
但係快得黎唔會黐埋，而且以前d雜談都好有特色，練聽力一流

但係2個月前自律神經有問題入左院2個月，近期先播返

應該谷到十萬既

我聽果個雜談佢都有講入院果件事，好似做呢行既人都唔多健康咁既
同埋我應該講佢把聲好清澈先係（唔知表唔表達得到），唔知關唔關佢無chok 聲事，把聲靚得黎又可以講得快又可以咬字咬得好既應該都幾難搵第二個
但係咁易聽我諗反而唔啱用黎練聽力

難聽果d真係聽壞耳講到拿埋一舊果d

可能係日夜癲倒既人比較多，多d病痛掛

開場笑死我
佢兩個果然識大物youtubeｒ syamu_game

原來1年前

日本人d生活本身都唔多健康 佢地依d一個人住又唔會自己煮飯 又成日唔食一兩餐 又唔做運動 所以好多病痛

希望係女仔幫打call啦

留名睇彩虹anti借題發揮玩嘢

AQUA原來係鼻炎

挑戰10分鐘內過關

3個去開房

山神睇過幾次都似痴線妹feel

營業都照食反正本身已經推緊對gachi

8月10 9pm jpt
搞歌回？自己一個人執studio?

係咪全hololive玩壺最長時間的V

0:00:16 地球最後の告白を/Kemu feat.GUMI
0:05:25 小さな恋のうた/MONGOL800
0:09:27 挨拶&紹介
0:12:17 アポロ/ポルノグラフィティ
0:16:24 歌うたいのバラッド/斉藤和義
0:29:03 月のワルツ/諫山実生
0:34:37 キセキ/GReeeeN
0:37:42 紅蓮華/LiSA
0:41:38 butter-fly/和田光司
0:46:51 君の知らない物語/supercell
0:54:15 天体観測/BUMP OF CHICKEN

好似得佢攞咗金壺

唔知幾時會挑戰jump king

20分鐘都唔洗就爬完
hololive最快係咪佢

佢頭先講佢最快記錄係11分幾
應該最快係佢

以AQUA技術，應該入埋GAMERS先啱

佢真係打機最勁
堆gamer就除咗打機做咩到掂

唔知一陣luna過唔過到10萬

成日都覺得呢首歌
好撚似以前啲特攝片開場

3D嘅身體，3D嘅胸部

已經過5萬

有啲卡

口形跟唔到

唱完第一首已經喘氣

好大粒

食視聽者

holo有錢唔同啲
同一個爸爸生嘅VTUBER - 月宮雫
隻3d雖然都算靚, 但係質料冇LUNA咁好

かわいいのら

MTR?

牛

低炒

夏哥識玩

佢風格根本唔適合係彩虹咁多奇人異士入面生存

過唔到10萬

我覺得彩虹俾錯角色佢

DARK SOULS

把武器甩哂手

社會性死亡

點解4期生出3D全部喘晒氣

搵埋原作畫真係好勁
好懷念

其實得ルーナ特別踹，笑撚死

一直玩想點

終わらないホロライブ

50下

隻射擊GAME整一關咪算
邊個諗出黎的

睇佢哋唱D咩歌 都估到大約數嘅
其實邊個有"經驗D"好明顯睇得出

拿拿臨打埋換map

整一關咪有機會贏

E邊太長唔貼
D參賽隊
彩虹係小千+kanae+葛葉

畫得好靚

睇歌係唔準有人廿幾歲都唱d好老既歌

最大問題係怕しぃしぃ會遲到

はねる成日唱佢老母聽果d歌 好顛

本人DEL左
笑死

真係佢本人DEL?
定係俾twitter個支那審查組DEL咗
話晒金仔都係共產國家
twitter請啲有支那背景嘅人
真係連twitter會變人治式禁言

隻歌一直有人玩根本冇野
我估係haachama見到D留言以為自己又奶野

Youtube條片都冇埋
咁應該真係佢自己DEL

會長1440p

角巻建設株式会社 わため工場

好混亂同埋各種故意TK

唔記得po

我將隻game mod晒做動畫人物
睇返啲原版角色好唔慣

玩到變左無雙

Ange

成日燒自己人係咩玩法

想睇佢同同組員3d合作

宗谷玩FF10幾投入

Vtuber Apex大賽名單

斷線

漢度3000倍

覺得Apex冇咁好睇
而睇到好頭暈

競技類真係睇比賽d算,平時rank d真係冇乜心機睇

呢隻game好似幾吸引
自由度都幾好

一個人屋企要去到咩情況
先會雪櫃咩都冇
啱啱搬入去住

間唔時就會節食減肥
唔奇既

問haachama拎食材

如果一個人3餐都係外食或者中食就真係可能'會咁
我FD子長住日本 上次上佢屋企個雪櫃真係同佢一樣純粹雪水 其他時間全部都外食中食

咁洗乜買咁大個雪櫃

雪櫃冇嘢食唔代表可以減到肥
要睇埋佢個零食櫃

haachama啲食材其實都係正常食物嚟
係佢煮得衰浪費晒啫

淫夢同委員長真係好夾

玩condom

食雞類既比賽反而冇咁好睇，大家都識玩既時候可能玩到第4圈都仲有40人
前中期都鬥龜

連mother3音樂果個都有睇

haachama條片係營運叫佢刪
公司怕奶野

日本人減肥係用唔夠營養果種方法

先天性疾病

あやめ 腸炎
犬 腳趾骨折
AQUA 鼻炎
PPT 長期病
精英巫女 先天性疾病

巫女個病唔知同上次由橋跌咗落來有無關係

漏咗
船長 胃液倒流

堅想嘔

尋日睇笑到我

即使佢雪櫃冇嘢食
只要佢個零食櫃爆滿
一樣可以食足成日
唔止減唔到肥
仲會增肥

究竟發生咗咩事
係唔係買完新PC就病發
定係天氣影響

搞咩喺條橋度跌落嚟

久違外出去買嘢，望望下櫻花就由梯跌咗落來

繼續10分鐘RTA

罰GAME

DAY 2

3次RESET

越re越差

越心急就玩得越差

聽琴日睇過vills直播都話みこ冇咩問題仲唱得好好
真係要等佢直播講番咩事

又係衰喺雪山
12分32

FBK亂入搞事

雀

【 #にじ女子会 】ぶっちゃけ!!トーク!!～恋愛編～【にじさんじ】

好少見既組合

好似話sasaki想搞好耐

【minecraft】マイクラ精鋭四銃士！【にじさんじ/桜凛月】
夏祭準備

はねる都開始同佢地玩

佢唔係話唔再玩壺?

又跌番落去

好想同星川一齊玩condom

又一個痴腩左線

完全比youtube針對
唔係隱藏bug就係bam

mio封面其實都爆左
聽日korone玩ark

怪物がハッピーを届けます【Dropsy】/ 剣持刀也

有無ching有睇小山內家
d view數都幾唔掂喎
初頭幾萬,慢慢得返幾千,e架得返幾百1k都無
之後睇返佢間upd8啲youtuber都幾唔掂

同埋想問萌實係咪收左皮 好似無片好耐

有睇
幾鍾意家姐
之前做3D體操

竟然唱歌仲做埋戲

得返etra直播,其他人好似唔得閒

其實遊戲部仲有幾多個係原配

原遊戲部全部換晒喇,kokoa都換埋

on鳩鳩無野做
搵到間咁嘅野

寄下好多vtuber,成30幾個,但係最多人睇果個平均d片都係一百多少少
排後面有d直頭得30人好撚慘

屌 真係垃圾公司黎

間公司自稱5月1號先開既
有人睇都算係咁，我反而唔明點解佢一黎就整左咁多個v出黎
可能要睇埋佢個母公司先得

搵左下母公司，本身都好似有搞youtube野，應該係開始想攻埋v市場，就咁每人比一部電話開台果種，咁多人應該想玩大包圍睇下有邊個紅得起

斗和キセキ都好似已經無片出 係咪收左皮啦明明岩岩出果陣都叫幾紅紅迷改

iriam 好耐, 2018/9年已經有
可能係entumn收皮, 重開間公司
最出名係委員長「雛見沢くるみ」
好多石油王睇佢, 但係佢YOUTUBE CHANNEL人數係垃圾

似係武肺先中止
遲下會出返黎
陣間你唔洗問, YUA仲係到

睇返d少眾and已收皮嘅vtuber都係得幾十至幾百人睇咁望洛 由愛都算係咁,雖然做左好撚多年 直頭好似同ai差唔多年代,紅唔起但係都叫keep住有幾千人睇

睇返好多小眾收哂皮
所以希望大家得閒支持下小眾V
可以嘅話係短片/ LIVE到留言支持下

咁你都記得我

話時記得一開波好似係你開第一個POST講Vtuber
「發覺最近多左好多二次元youtuber」
點會唔記得

你有無咁好記憶力呀

無啦 e架睇好左好多
鍾意睇d幾分鐘搞笑果d
但係e架最紅果d 好多都係live,咁無可否認live搵錢好多
最多都係睇下Sora媽媽 之後得返開個vtuber rank睇下死左邊啲

啲片平均連200view都無jm9真係差過彩虹社當初

個時四天王金髮大波akari 玩vr最正

如果要簡, 我都比較鍾意睇短片多啲
LIVE太長, 睇一個VTUBER都要好多時間
更何況宜家咁多個
LIVE我都係睇小眾多同埋歌唱勢 (唔睇都俾個like支持下)
其他都係睇archive睇下有冇人留言mark低哂重點時間, 再跳住時間睇

sora媽媽宜家算沉哂底 想再聽佢唱返啲聖母治癒系嘅歌
同埋宜家反而鍾意睇佢玩恐怖GAME
佢好似唔識驚咁

短片既話就去左game 實況果邊

hololive係咪冇個正常

e頭瘋狂讚完隻game
轉過頭想save既時候load左save
浪費左1個鐘

IRIAM唔係主打佢自己個直播APP咩,
我記得有一個最出名雛見沢くるみ係佢自己個APP度收好多錢課金
其下成員撈唔起既好快會走

IRIAM係靠佢地個APP既課金,唔係靠youtube SCyoutube SUB唔準
同埋當炒散既話冇咩所謂

twitter 好活躍

短片果D view數已經收哂皮,AI既片一個星期都未必有十萬view
我估最大原因係冇左新鮮感同悶左
人地直播既切り抜き仲多人睇,仲好笑

仲記得

唔知點解有種感覺直播時間越長既片越容易多視聽數咁
唔知yt 點計

f5左掛

AQUA會唔會強得濟

禁入去睇多過10秒就計一次

最有人氣應該係出道前嗰陣
因為外表年齡受到注目,但拖左好耐先開始活動,搞到引唔起話題
加上聽得出把聲扮細路女幾勉強,就更加令唔少人失望
而且佢又冇點同人合作,除非本身真係好有能力,如果唔係自己一個人搞好難發圍

其實有無成功vtuber個模係用vroid整

我都好少睇了,而家都係睇返一般streamer同weathernew

突發開台
fubuki+船長+ayame+towa都係公司?

兩條片黎

上電視

半個鐘左右,offline冥府組煮野食,暫定留檔1星期就刪?

應該好快收得台上面個條

係

41分鐘終於残り１回

重開

成班人係度話怕影響PP天使

どっこいしょ！どっこいしょ！
ソーラン！ソーラン！

仲諗住有得聽天使H聲

パトラ仲好忙咁 成日唔開台

Day 3 RTA

又返去起點
好鍾意佢講野句尾加ですわ

個個都玩到痴左線

冥府3個ハッピーアワー

3日完成

9分26.194秒

佢唔講嘢全集中之後實力強到

呢啲先係真GAMER
真GAMER係專心到唔會講嘢

我仲係度睇緊個底層vtube跌落山

芽衣雖然底層
但係live同接數算多
二百人

Practice makes perfect
跌多幾次就會成功

黑船又出痴線歌 今次係pien

新世紀バランゲリオン

事務所獨立

點獨立法係成個團隊從事務所獨立出黎?
睇落唔似係個人獨立出黎,之後咁多活動一次出

應該係，好似Akari咁
不過我一直以為Aoi好似HH咁都係組團無入事務所

當年個生還者蠱毒都走

乜原來古惑狼算係鬼畜game

唔知會唔會繼續以個人勢玩落去

當年好難玩

當年細個有係PS1到玩
大個都翻玩左好多次
我覺得係有少少難, 未到算鬼畜既

細個嗰陣已經覺得好難玩

我覺得唔算難玩
爆過唔知幾多次
反而魔界村就真係難玩

個live2d

魔界村細個去到第五關 童年陰影

古惑狼最難都係1代天橋D關
其他真係唔算難
魔界村當時睇過ruru玩之後試玩左一陣就放棄左

今日ARK
侏羅紀大師麵包狗加入母子陣營

我覺得古惑狼難過魔界村

其實個比賽真係嘥氣，爭生爭死，冇人紅得起

有噱頭，又有fans課金錢收個比賽係成功，但係後續冇咁濟

居然係Paradisus-Paradoxum

提供：集英社

めあ

一排冇睇，想問家吓除咗四天王係咪得返荔枝山枝同苛撈拉芙二分天下

而家係

thx

治療time

ポン子次次都出呢啲tweet
但冇計太忙，參加唔到出面啲企劃

呢條友真係痴撚線

荔枝山枝同苛撈拉芙即係咩

我都load咗30秒先諗到
彩虹同hololive

不過其實中間個變化係點
點解udp8果陣明明好強勢,之後.live又有白,我記得未來akari 間ENTUM係咪收左皮???
四大天王點解好似隕歿晒咁

upd8同entumn收皮
兩間都冇咩活動搞
加唔加入都冇分別
小白.evil post頭有講
宜家我都只係睇風紀 (boss有時撐下咁)
pino唔會再睇
其他金剛木曾又唔玩
輝夜月就一兩個月一條片
但人氣仲係到, 好多view數
4天王短片居多, live又少, 冇咩人睇

宜家live勢吸引多啲人睇
所以彩虹同hololive可以話佔哂成個market
次次都3千至幾萬人睇

嘩屌你個咀 睇一睇彩虹社咩料,法國佢成百個vtuber,初頭以為佢係果d垃圾簽一堆人,睇下邊個會紅果d
點知發覺佢差唔多個個sub數最少果啲vtuber 平均都有幾千view
有d係男人or大叔形象都有成6位數views

【記念凸待ち配信】チャンネル登録100人突破！！本当にありがとうございます…！！記念に凸待ちしますので！！！【桜音紫乃／新人Vtuber】
仲未完

我有認真睇post頭.live 啲野架睇左大半,又有25仔,之後花京院又沖出黎串鳩人
無啦啦個貓耳大波妹又比人停埋 睇撚到頭到疼埋

我諗你有啲睇少男V實力...

但因為彩虹實在太多人,睇個人還好
有時會一齊合作,你唔識埋其他人又真係爭d
出道又係有男有女,平均發展
holo果邊男還男,女還女,成員少反而多新人追
但變相養左班類似極端偶像廚咁既獨角獸,帶唔起班男團
做得起既傾曬去女仔度

箱做大左就會咁
我覺得佢係簽啱左人搞得起做大左個箱（所以你以為既野我覺得無錯）

輝夜月特別出演
屌你, 原來係後面張poster

不過搵夏色吹雪宣傳holostars既效果真係有目共睹地差，倒不如搵啲彩虹社男V合作效果仲好

呢間野都幾特別出親D MOD都係大手畫師出品好似深崎暮人同Anmi
但係基本上都全部收晒皮

かんな轉咗去玩支那市場
youtube基本上唔會再開live

唱歌不嬲都講下唔參加

原來e架咁多間公司...
都係唔睇了...邊睇得晒

搵人仔

太難分餅,仲keep住大把個人勢出道
家下入公司係咪已經比任天堂頂死左,成個平台game都玩唔到
仲難做

又關老任事我剩係知遊戲部間公司後面同老任有關係囉

彩虹係v界其中一個成就係帶起左男v
當時既男v都好多都係d美型多
有幾可有大叔,毒撚同人妖
由其係彩虹岩岩出大叔（seed果期）view同sub都唔多，果d真係好靠talk，企劃同搞笑先做得起

個圈子超絕飽和

你比我揀我會想睇大叔多過美型

akari間野entum係垃圾黎學人推d 2dlive直播既v，但係基本上係放置play完全冇理
akari既片又開始悶
同埋好多人可能唔記得本身akari既channel應該係entum向艾蓮連埋akari一齊買既
果時真係咁岩輝夜月爆紅開始帶埋akari紅再加埋本身既sub先上到咁高

白果間.live而家比人叫evil.
其下個偶像部本身係sell羈絆啊，百合營業，箱推果d，單野一爆原來入面會互相背刺

之後 係爆左單野之後順便比人知道間野本身係好閪既公司
例如又唔比旗下成員私下通話，錢入到成員袋又少，但周邊又係最貴又唔做野有投訴唔改

但係幾日前有復活3個一齊開live

背後有公司既話直播任記既game唔可以開收益
一係就聲明你間公司一蚊都唔收全數歸個人
一係個人勢

外國市場係藍海holo之前成功打入左外國市場，好多翻譯同剪片
sub數加得好驚人，
全部人一個星期加萬幾人係基本

我都揀大叔

不要停下來啊!

ハル真係好勁，記得上年佢都係得2-3萬sub
之後Apex開始Hit，佢又上左Top500再開始出教學片
到呢家已經差唔多20萬

唔關做左頂獵事，好似係有apex比賽拎左高名次，
之後先開始多人睇，基本上發圍同係咪v完全冇關係
btw猩猩原來都係頂獵

ミコ依家個直播

留個名先
頂好鐘意輝夜月 啲片好笑得黎又唔會太長
但而家隔成一頭半個月先出一條片

有冇ching知佢係咪做到厭

可能係個團隊唔得走返去自己個本身個channel更新，頻率仲高過做v

美型嗰堆除非把聲好似路人真、孝哥、神谷嗰啲聲優級咁好聽，唔係嘅多數就冇乜興趣

呢個都好搞笑
睇呢個頂住當先

個模幾正

今次3D 好似4期全員都去

トワ一個人撐唔到場掛

當年我係睇呢條片開始

係咪4期全部3D上場先
定好似露娜咁變動物

應該唔會全3d啦,我估出聲玩下game

道歉時露出胸部是常識吧!

vtber rin

post啲歌洗下大家個腦先

我就係睇左呢個先拉過去輝夜月度
兩個channel啲方向唔同勁正

Coco都玩

竟然漏咗呢首

船長同luna邊個體力差啲 luna擺下pose就喘晒氣

露娜整喊夏色祭

有新live2d

出黏土人Hololive出齊咁多個不是夢

瘋狂痙攣

勁嘈

摔角

miss jor

跳涼宮

又係羞恥play

白

まらしぃ×童田明治

抵燒
聊天室都掃到幾個vr d女

2434甲子園

エクス

社長

之前社長講既，應該會開live

應該係請隊band上黎

ありがとうギバラ

最近見到有幾個人設圖唔錯嘅港v，所以去睇咗幾次港v直播，但係有幾位把聲真係好嗲，頂唔順，有冇啲係ok嘅可以推薦下。

其實可能我地都係香港人關係
我都覺香港人把聲幾可愛都好
都唔係好得
甚至好chok
如果外國人睇應該冇咩野

除咗鹿乃
入面花丸はれる唱歌都好好聽
佢個人設笑容應該係我睇過嘅v 之中
笑得最燦爛

仲有好多都係學生feel，感覺上好似都係玩玩下，

正常...
邊有開公司既意義
普通youtuber都唔易做

召喚离离

彩虹
唔知邊間便利店買零食可以拎角色file
壽屋專門店賣goods,買夠2000羊可以揀角色卡
集英社合作，未睇
實況棒球2020,好似話爭取贏左有得出角色？ 上年係叫專屬畫師畫左q版しぃしぃ插畫係twitter度post
冇武漢肺炎阻住，ed外部合作仲可以去成點

實況棒球好似同官方合作，贏左係game入面送野，我估唔係角色

武肺搞到少左好多場live

唔係武肺我一定已經飛咗去彩虹live

大家估下會長喺呢舊紅鐵會卡幾耐

我見到香港v有成4x個覺得好震撼

另一邊金壺挑戰，好似係

但唔講真係冇人知

完咗
用咗17分多啲

食完飯睇呢個應該安全

會長仲卡緊喺紅鐵

有40個左右真係估唔到

第一次算係咁啦

btw, 金壺係要通關50次
佢而家先至得18次
hololive入面暫時得aqua一個攞咗金壺

第一次玩一定多數卡呢個位
就係睇下佢會卡幾耐先搵到個方法

散熱板都有

港女普遍直腸直肚同不拘小節，好少會好嗲咁講野同扮可愛。更加好少會因少少事就怕羞

睇twitter仲愈來愈多人準備出道，而且有d皮幾靚

【ゲリラ歌】Singing Stream【町田ちま/にじさんじ】

日本v我覺得其實好多都好chok，有d直頭chok到無睇
不過可能因為平時同人溝通聽得多中文，搞到個差別更明顯先頂唔順（平時邊有人會用咁既語氣講野）

如果日本v
我第一時間諗到係彩虹向日葵

夏之咩物是de,哦多嘰巴啦 er啦desuuuu

有聲

依度有冇Peko fans
最近睇咗幾次直播 成日笑到抽筋

嘰巴啦

其他人扮佢講都好好笑句eradesuuu

最鍾意睇peko虐

升Key兔 好正
但SuperChat佢唔理我

SuperChat留到最後先一次過讀
仲要只係讀個名 XXさんありぺこ
快到你都未必聽到自己個名

RUSHIA TAXI SERVICE

船長又用bam圖挑戰Youtube君

等聽慘叫ASMR

有個秘技就係整紅你個sc ，再將佢變收據

快到咁都要讀成粒鐘

建議直接買voice當sc
咪撚益垃圾youtube

るしあ又比人迫害
佢地琴日畫畫個集好笑

るしあ飛龍出租服務上線啦

係咪有幾隊都換左人

因為有人唔參賽，但係加左入去

求詳細

榜水10000YEN

入錢入錢入錢

點買

486不斷掩飾自己唔識起橋嘅失敗
老實講，Mio真係起得好過佢

個個都係度玩壺

集英社協力

抽水唔係仲嚴重過youtube咩

booth公認抽水少WO

Holo唔知
彩虹好似公佈過booth抽成係3.6%

PTR 2.0

同埋最緊要係唔想益yt
服務又差成日誤ban 有error，間野又奶共

已經等唔切啦
聽日仲有其他成員既2.0

點解咁多人

佢真係好撚正

依個模都幾勁 係咪轉左公司

Live2d 轉左做holo

投票LINK

source?

係幾似holo果個 多左好多表情同角度

holo果個live 2d係舞龍舞獅咁郁其實幾唔自然下,
應該將個動作偵測同個mod既可動較到太敏感(?)

Sor冇fc到
冇公佈過轉公司

終於都忍唔住要玩Minecraft

其實呢d係做咩
早排yt係咁おすすめ佢比我，呢排就係咁おすすめ個叫柚子既比我最近仲要見到佢係dlsite 出18+既野

另類賣咸

原來叫柚木

點解yt要おすすめ比我
我個yt ac 咁純品

天翔院係18＋vtuber 之中黎講最好笑
成日妄想劇情 之後高潮

佢地up片開台會有個tag 佢tag果d野同你睇開果d一樣就會出比你

mega tag

個新live 2ď

最後玩ルドー
細個玩果陣時都唔覺得佢係鬼畜game ，唔知點解d日本人覺得隻game 鬼畜

係咪姐係叫keywords 果個meta tag

睇博士玩薩爾達好爽
宜家又卡住咗關卡

又召魂

關聯字（？）好似唔比tag d唔關事既野
但係有人會濫用咩都tag哂

因為連haachama同女僕都得
冇理由其他人唔得
特別係自稱gamer組嘅成員
玩得特別屎

咁樣都冇俾YT bam

40萬突發配信

留意左你幾次
係唔係鍾意百合營業

睇到收工

佢入黎依個po直接求百合cp

唔係中意營業，係個tete氣氛
仲有cls女仔都中意

個人勢台V 可以整到咁靚wtf

諗住直上金壺

另外，狂犬又諗住耐久廿幾粒鐘?

唔一定自己整,畀錢人整就得,都係一皮左右.貴d可能接近兩皮掛

佢個皮係自己畫

不過睇返e架個ranking頭果啲完全都係hololive 彩虹
個人勢睇落都好難做

點都唔會多得過holo彩虹 個人更加冇可能

のりお同はれる都已經成日同holo彩虹d fdコラボ都係差一大截 點會有得同佢地比 不過就算唔係做第1都搵唔少錢 咁已經夠

個人keep住live有100人以上睇
subscribe 10個10個人咁慢慢升
已經心滿意足

我覺得可能因為v市場其實唔夠大
彩虹少人sub既都係得幾萬（雖然都已經多過個人勢好多），同係彩虹出名果d都可以差好遠
Holo多左人sub我諗好大部分係因為好多外國人睇佢，成日睇到英文comment話自己唔識日文，我諗都好難令呢d人搵個人v黎睇
姐係本身真係想搵v黎睇既人可能已經唔算多，仲要有咁多個人勢，每人平均分左個市場可能只係分到幾千個sub

名取都有20萬

犬山算唔算個人